屌奶星 比比鳥型𨶙到

老咗咁多

幾時先去到大會

同市打比作客伯明翰, 俾對面球迷落球場打, 之後入致勝一球嬴波, 型撚到

up the villa
fuck off small heath

希望快d
依家仲係23歲

利申維拉Fans
佢復出成隊高一班波
之前佢傷左 踢到成碌柒咁

點解仲唔踢英超

降班果季
每次落場都輸波

無了隊波太海鮮

條友唔係搞事狗黎？

呢排留咗鬍其實冇乜老

出道果時已經踢緊英超

西方人早熟，同時鬼妹20歲已過咗最佳食用期

敗走

爭升班同護級嘅分別

逗住維拉